我由一開始已經知道烏大龜冇離開過我地

當日烏大龜話會離開連
我幾咁傷心
之後同一時間即刻有個自稱係cu仔進軍校園台
就有柱新既光輝照耀左我

睇左龜仔咁多年既post
個post唔係英文 就好似冇左靈魂
之後d英文要用到九唔搭八
最後再利申d咩IQ135, ielts 8.0 EXXX人格

這豈不是烏大龜嗎?

btw有冇人諗到個扮烏sir既理由比我

I say for the final and ultimate time, I am NOT WooTaiKwai. Such slandering has no factual foundation. Stop now

轉帳轉得幾快

Moreover, WooTaiKwai is of Introverted personalities

又自己同自己講野

係
咁多年都冇人會認真回佢
得個個自稱cu仔
同出面個個post咁大段野
正常人睇下就算
留番d時間打飛機好過
仲同佢吹

烏sir由我讀中學大學到做野結婚，你而家先入CU

入撚到咩佢
佢同果d有陰影既人一樣 個潛意識會抗拒做一件事
就算佢點研究公開試 買幾多年past paper都好 咪又係唔敢考

咩英文嚟 係英國讀咁耐書第一次見人咁樣寫英文

Please don't show off your ignorance. Thank you😂

連 Gerund 都唔識😂

有冇受過教育架你🤣

gerund

陰公 大龜屋企人睇見個仔咁其實有咩感受

不恥下問? 你憑乜覺得你係下問緊？😂

Then tell me, why all statements can be written in natural form, yet people still use inversion?😂

烏sir, 你其實讀左幾多年CU

唔記得轉acc

自己同自傾計
傾到要講good night
同人傾計
傾到咁閪

Do you understand the rationales behind this?

Since I'm not that INFJ-WooTaiKwai

烏大龜一到店，所有喝酒的人便都看著他笑。

有的叫道，「烏大龜，你怎麼又回來學術台了！」

他不回答，對櫃裡說，「溫兩碗酒，要一本教科書。」便排出九文大錢。

他們又故意的高聲嚷道，「你一定又被高登巴打趕出來了！」

烏大龜睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空污人清白……」

「什麼清白？我前天親眼見你被眾巴打恥笑，吊著打。」

烏大龜便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「退出不能算趕……退出！……IQ135的ENTJ，還會被趕麼？」

接連便是難懂的話，什麼「Entering university is MK behavior」，什麼「中化考得好都是狗公」之類，引得眾人都鬨笑起來：店內外充滿了快活的空氣。

龜仔d 英文打岩打錯都有
都總有陣7味

真
明明d字識
但放埋一齊怪怪地

英文唔好但要show off
唔係做補習但係又立志做公開試專家
大佬你都成三四十歲人喇

仲要話翻我轉頭係英國見識少添

Can you stop glorifying yourself? There's never a fake copy of you, cause NO one wants to copy you at the first place.

I am NOT your copy, NOT your subordinate.

I am NOT you, I am an independent ENTP personality.

Go fuck yourself INFJ-WooTaiKwai.

Stop controlling me!

I am Banterz

佢係咁㗎啦

精神分裂

一部電話一部電腦
有幾難

烏大龜仲唔知自己衰咩
係你D英文暴露咗你呀
你兩個accounts英文d diction同tone都差唔多
睇多兩段就知咩事啦

你個名
等緊你大作

之後仲加埋d咩iq135 xxx人格 ielts8.0
根本就係同人講緊自己係烏大龜

S-T-O-P right now,

You guys' stupidity has forced us into submission

From now on, I will stop clarifying the reality that we are two separate entities.

You guys are stuck into the Banterz=WooTaiKwai fantasy.

Only we know the truth that we are not.

"舉世皆濁我獨清，眾人皆醉我獨醒"

屌，越睇越似烏大龜
估唔到烏sir終於癲到開分身

2月份出啦
你個幾十億大軍過年既時候就可以happy下

是以見放

睇得多發現兩隻龜仔咩句子都好中意complete sentence 同埋svo
頂盡都係得中三level的 sentence structure

IQ 135的龜仔真係癲得好過癮

屌 自言自語

做乜撚野

屌又係你條粉腸喺度亂吠@CUHKBanterz

係時候收皮啦

人格分裂?

I knew who you are , Kellett lad who went to U Edinburgh eh?

我信佢唔係烏大龜
只係一條蝦腸

Better than CUHK mate

做實Q做到痴左線

I got UCL offer and I turned it down for CUHK

U Edin? 不了

No proof, 我話我reject左Harvard 都得la

有 UCL, ICL offers 邊個想讀 U Edin

IB English HL 7
IELTS 8.0
Born in the UK

講咁多廢話，證據呢？？

Btw UoEdinbugh world ranking is 23, CUHK is 46

After you,

Where's your UEdin student card

Uni ranking = real strength
what a remarkable HKPIG

btw on individual level, we shall compare subject

Not that it is respectable or rare you are of UEdin.

But without username memo, I can do this:

笑撚到我格格聲

Ok so now you have compromised your internet security

what you want

lol dont rush out to be 7

I was using this to remind him to use an username memo

Post 你D 證據la on99

烏大龜

Happy?

50 shades of turtle

Your UCL and Imperial offers ??

I never said I got ICL offer, are you dumb?
I only got UCL offer and it's electronic

你on9?

Your language skills are really feeble ehh?

The statement of "有 UCL, ICL offers 邊個想讀 U Edin" is clearly a generalisation

It means in the society, people will prioritise UCL, ICL over UEdin

Not that I have both UCL and ICL offers
but UCL alone is enough to mock you

Sigh... read this post from the beginning ok?

lol it's UCAS 2 years ago I am finding it in my Google Photos

CUHKBanters 好明顯收咗皮

咁大個人會唔識screenshot？辣殺

T'was figuring how to draw on it

I regretted joining this self-exposure acts... I forgot to cover the subject...

有UCL，你揀入CUHK 你屋企唔夠家底？

Btw 有冇巴打係CUHK讀Econ

lol, my family's quite affluent

just that the subject I got in CUHK is better than UCL Econ
(I'm not CUHK Econ)

btw STFU you rubbish UEdin
nothing left to say eh??

龜sir ho ball

Well 23 is still better than 46

我相信係兩個唔同嘅人

理據：
CU wanker無入過數學post鳩噏
唔似龜仔鑊鑊都自己衝出嚟

Live in your Ranking Fantasy,
for that I can equally destroy you with UCL 7 > rubbish UEdin 23

but in real-life, uni rankings (esp. QS) are meaningless
My ability > Your ability

Lol but you’re not in UCL are you? 已gg

其實我都有offer 不過唔去讀去左cu讀歷史😂

關你撚事

Umm... Only incompetent people like you need to seek social and career security from entering a reputable western uni.

While truly talented people can be free from this as they can excel and succeed anyway no matter which uni.

You chose what you need,
I chose what I want.

Since when incompetent people like you are this confident?

照你咁講iq 135 entj自願入i大應該都過到mt cv screening🤔

只要on9，個個都可以係烏大龜

第二型串嘴人格
好快會有第三型人格

Like you

INFJ-WooTaiKwai,

I am tired, and I will sleep now.

I will continue in clarifying we are different tmr.

Good night xxoo

Best wishes,
ENTP-Banterz

用科學都解釋唔到點解你會人格分裂
何況呢d迷信野

What about me?

I am Capricorn.

I am shy.. dont wanna display my birthday here...

24個烏蛇

Here you go, how is it??

Of course I'm not you but that's somehow true

I am sometimes quite argumentative... Quite accurate I would say..

屌 /r/iamverysmart

Omg.. that's really somehow true (not all)

I was an absolute perfectionist before, but now I started to be less of a perfectionist as to ease social interactions

ENFJ-WooTaiKwai

These are some really insightful references for my life,

btw I am genuinely interested in your Turtle Theory, Where are the chapters before 8th??

At last I am really exhausted.. Good night for real this time

Regards,
ENTP-Banterz

烏sir終於入撚到中大
好感動啊

人地渣British passport呀
終於成才啦

咁兜個圈讚自己
你個世界唔係自己最勁咩

入中大做實Q

無見一排 又有新人格

當mit都收我
我叫Allen

鳥大鮑=naive speaker

早知唔讀中大去ucl

係超越左native 既存在

BNO
當British passport

同你一樣

又撚龜

屌 我睇緊乜撚野

痴撚線
原來烏大龜一直有u讀扮無u讀欺騙我地感情

自己讚自己

痴線佬集中post